［西面膠］有無絲打自貼自己個西面。快d西我面

西面好撚正

推